又話要反抗 戴個口罩好麻煩大家咩？？

成架巴士就滿得2個人戴

戴

啦

唔

該

?

真係無人戴 民意呢。。。